平安夜最慘唔係自己一個過！

而係比兩老迫一齊去睇戲

人地係都打車輪，我就縮埋一舊

你老豆老母見你無女勉為其難放棄兩人世界黎陪你
你仲嫌棄

冇平安夜你邊有今日

我寧願自己一個係屋企打飛機